1001連 Day16

第十六次嘗試
快d斷 今日好眼瞓 頂唔到咁夜

2

3

4

88

5

早抖 聽日見

唔好比佢咁快瞓嘛